恐懼撚算唔算害死左香港？？

日撚日起到恐懼

你話冇事又話你五毛

好啦政府而家延長啦

d恐懼撚仲話咩都未夠28日

恐懼撚永遠唔會聽人講

細蚊仔唔想返學